觀塘道單野反映到連登啲會然真係好撚癲

成單野咁多疑點都唔比人討論
又道德又口德 最慘係話以前高登啲人都唔會咁
明明高登一向風氣都係咁
一日個真相未出現 個個都神探黎架啦
咁都唔比人講 衰過共產黨
調轉諗 如果167比人屈 你係咪又一樣冇口德呀
我冇話幫邊面 理性討論係應該
當中夾雜啲乜雞呀 Ptgf就實有人講架啦

你有你講既權力 人地亦都有攻擊你言論既權力 依加禁左你言唔比你講咩